Když jsem byl ditětem, měl jsem normální výšky. Ale když mně bylo kolem šestnáceti let, rozumněl jsem že jsem nejmenší kluk v celé třídě. To bylo strašně, protože spolužáci se smálí. Ale jsem moc nepanik studiu na střední školě, na univerzitě, neměl jsem žádný problemy. Dokonce, dnes myslím, že výška není nejdůležitější věc v celém žívotě.
